一人一個地理誤解

我先

以為鯉魚門係西貢一部分

大埔仔唔喺大埔，沙田坳唔喺沙田

以為香港唔係中國既一部分

點知真係唔係

紐西蘭喺澳洲右邊

西貢北屬於西貢區

中國係日本一個地區

日本鹿島唔喺鹿兒島

沙田坳其實都係沙田區，不過同黃大仙區擲界

住港島嘅同事誤會上水同天水圍好近 喺附近

紋別岳喺紋別市

銅鑼灣村唔喺銅鑼灣

赤道嘅國家好細

香港嘅中心唔係旺角，係荃灣

香港熱撚過非洲

巴布亞新畿內亞以為喺非洲, 原來喺印尼隔離

大埔去屯門好近

真 以前讀地理

睇到印尼有5個日本咁大 嚇左嚇

正方形地圖個誤差好大

將軍澳係新界 屬於西貢區

元朗喺香港境內

元朗天水圍屯門=油麻地旺角太子

東京係日本首都

利智係巴西既首都